一人一個俾人利用友情嘅經歷

有一個女仔 好耐之前識
大家有講有笑 都叫做好朋友
喺我眼中都算一個好人
有一次佢搵我訴苦 但我嗰排忙無理佢
之後聽返其他人講佢嗰陣發生咩事
我聽完都覺得好驚訝 於是問佢係咪真
佢錄左段笑聲俾我問我係咪講緊笑話
咁我就信左 仲同嗰啲人死拗
但前排俾我發現左佢連登ac係咩
竟然有問過連登仔嗰件事嘅post
我啞撚左 同時間諗返起嗰段笑聲
我個心寒左一寒
再諗返佢之前某啲舉動其實幾黑人憎
但我只係大方接受到
呢家我好想玩鳩佢 又唔想表露我身份
有咩建議？

屌那星連登仔無朋友

...睇唔明

簡易版
喺連登開post講 向我否認左嘅事實
想借我同其他人解釋

扮friend哎晒my man 講野大大聲 面懞心精偏偏收埋d契弟做靚

我比我隻龜利用，佢呃我食龜糧

借錢唔還啊屌你老母

無事夏應春 有事鐘無豔

好彩冇
定係我唔知

點解我要睇晒佢 u級文章

On9有人肯利用你咪偷笑囉
証明有利用價值

人地唔撚想同你講啫 你估你真係咁有利用價值咩

講乜撚嘢呀你

借錢

樓主簡直係垃圾嘅典範

做人地心情垃圾桶算唔算俾人利用